市民:冇委任證既 警:我話佢地係就係

下午2點到3點左右,我地一班人坐左係元朗體育館外地下到休息,
突然間就出現左大約20名 綠衫,便衣等等既警員黎包圍我地查身份證.
外圍有市民問佢地點解冇委任證既時候,呢位警員就話:我話佢地係就係.(影片0:20左右)
原來而家話係就係

推

一早已經係咁架啦

文宣加一

死黑狗冇一條無辜

推到所有人睇到

所以我叫開佢地係食屎狗佢地就真係食屎狗？

黑警

嘩好大嘅官威啊

黑警可恥

真心膠

CLS, 仲話紀律部隊

推到文宜睇到

黑警最後係咪敗走冇查到？

唔係,已經查曬我地所有人,去到最後愈黎愈多市民聲援佢地先退走

真係講撚到口臭
犯警例仲要大聲夾串
兩個月以嚟無人被追究過
根本就無法無天
黑警死全家

知法犯法

齊陰差婆係咪上水亂噴胡椒？

上帝說要有光，就有光

推到其他人入黎幫手check

警狗當正自己係上帝

推推推

push

pushhhhhhhh

黑 警 死 全 家

話黑警就黑警啦
黑警死全家以為人地會可憐佢地？

肯撚定啦，又肥又齊陰，噴完胡椒噴劑就龜縮

黑警冇一個係無辜

推!!!

黑社會著件黑色外套就變黑警，易過借火

由佢地查 但點都要佢地show委任證 佢地愈打壓 香港人愈齊心

屌正仆街！黑警死全街

真， 多謝一班市民咁快圍返佢地

推到呢條友仆街

pish

Push

保持冷靜
唔好入村
入商場
適當時候走
唔洗投票，現場決定

我話係就係

我話你係狗呀，我話係就係啦

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

我夠話我係警察 咁係咪啊 屌你老母

推佢老母

咁啱嘅 我都喺喎 屌你老母

好很大官威..咦..好似唔係官?!

其實我都唔明,係咪畀委任證好丟架？係咪有學歷喺上面㗎喇？

黑警真係好on9

推
屌你老母死人渣黑警！

而家仲要話係就係，警察質素可見

冒警，打得

其實比人查左身份證 有無野要注意？

推推推推

委任證究竟有乜用

大家backup條片, 遲下清算果陣唔好留左佢果份

推推推推推

而家睇完呢d news都覺得冇反應

但唔可以助長呢種行為，推到文宣睇到

係…屌你老味…真係好撚on9...以後唔洗帶身份證啦…同行朋友話我係香港永久性居民都得

畀人攞委任證,原來係一件咁丟架嘅事, 覺得 我唔畀你睇,就係高人一等,痴線

唔好慣. 千祈唔好慣

唔係慣…係麻目

推爆你

要佢出黎向公眾道歉

叫咩名丫 果位同事

倒不如…

你快撚啲同佢講我都係我係你頂頭上司㖭， 同佢講你而家即刻交低支炮同個委任證畀我， 佢講乜撚嘢你都話我話係就係

有幾分相似，推

我話你係狗你就係！！

不嬲以經係咁

有個黑警講
呢度唔係法庭唔需要講證據
我雙眼就係證據

因為警黑合作，遲啲警察要幾多有幾多

有幾個軍裝都無證，有一個用白紙寫no.

推啦屌